想買哥基，有無狗場推薦？（唔要領養）

我知肯定會有領養撚
我都知被遺棄嘅狗好可憐
同樣地，狗場嘅狗到一定年齡都無人要一喺做種狗、一喺人道毀滅，一樣可憐
所以我本著大愛精神決定唔歧視狗場狗，去狗場買隻陪伴我
但想問吓邊間狗場好？求巴打指教

啲義工好撚麻撚煩 你選擇好明智

你頂住 我走先

領養撚屌咪撚入黎搞樓主 唔係既話我屌到你地老母反白眼

自認仆街咪算囉 屌你仲可以講到咁冠冕堂皇
比人屌都唔抵可憐

領養義工批得黎
樓主買個隻狗都已經3歲

狗撚就係咁虛偽

想買隻白色松鼠狗

我喺一個仆街，我只喺想要隻竉物狗，又唔知領養返尼嘅狗前主人有無虐待佢搞到有陰影，又要比狗義工煩。
你滿口仁義道德，但歧視狗場狗，忽視狗場狗現實慘況，以助長狗場為由拒絕向年幼就離開母犬嘅犬b伸出援手，你與我無異，只是比我更冠冤堂皇

講返正題,有無邊間狗場大家買過又覺得好

領養過，仲有比一筆錢
D狗義工一，二個星期上黎家訪一次
仲要經常唔通知情況突然間
然後每日都問你狗嘅情況，叫我比相做證明
維持左幾個月近半年最後真係頂唔順退翻俾佢

越多人買咪越助長更多不人道繁殖

想買咪買囉樓主，唔需要滿口歪理去撐自己買狗理由架

狗場買要幾錢

此帖必火

買定領養嘅問題唔大
重點係唔好棄養
班領養撚真係煩過鬼

買咪買 關義工撚撚事咩

買啦 洗撚理班on9

有屋企地址呀應該
啲義工癲起上黎，一陣報驚話9你禁錮佢隻狗

好心比撚左隻狗人就咪撚成日check住哂啦
搞到人地唔知自己係領養定寄養
有咩唔likey又話要拎返隻狗

無自由慘過坐監

我係屌你講野好聽得濟姐
本人絕對唔反對任何買狗行為

我都想買/領養

响呢度問買狗？！十個都唔之有冇一個正常答你，養緊貴婦，哥基，史立沙，西施，金毛，會叫你唔好買，叫你領養，同你講養狗唔駛名種，要名種就唔係真心養狗，吹脹！